請推 周梓樂同學追悼會將於本周四舉行

《周同學追悼會》

周家將於本周星期四舉辦追悼會，詳情如下：

日期：十二月十二日 (星期四)
時間：下午五時至八時
地點：大圍寶福紀念館

校方將安排接駁巴士由科大往返場址，詳情如下：

科大上車時間：下午六時十五分
上車地點：中央廣場(Piazza)
紀念館上車時間：下午七時半
中途下車地點：大圍站及鑽石山站

自行前往紀念館人士可於大圍站D、F或G出口選乘免費接駁巴士前往場址。

若未能親身出席或有意捐獻者可存款到以下戶口：

恆生銀行：361-008071-677
中國銀行：012-896-1-017333-7
東亞銀行：015-263-10-00009-1

捐款將由校方代為收集，戶口將於十二月十六日(下周一)後停止接收。

願周同學永遠安息，餘下之事交由我等完成。

香港科技大學學生會
二零一九年十二月九日

公眾人士可以出席。見到有手足推，想推埋一份。
原po:

1

2

有班教育界痴線佬為左唔比學生落入聖誕節圈套

3

就快到聖誕啦 但係走咗嘅手足冇得同佢地屋企人一齊過囉

4

大家會去嘅！

5

冇人幫推嘅

6

7

8

9

10

11

12

13

14

15

16

17

18

19

20